警察救護車搶人

有無人見到？有無片或照？
係咪fake news